MTR巴絲請入 （想搵全職）

1. 請問有冇職位係唔洗輪更？
2. 如果冇，最早個更同最遲放工個間幾點？
3. 一更幾多個鐘
4. 咩職位好做

我鐘意對住d客既工種
但聽聞要考計數，如果做客戶服務助理，
又要好醒，所以都諗下先
但如果有training 都可以諗下

更
打錯字

去舉牌啦你
請唔好靠近車門

對客果啲都要輪架啦，一係返office一係入rsmd workshop 做整車就唔駛輪啦。

你乜資歷？

咁輪既話
最早同最夜分別幾點開工同放工

普通大學degree

得萬幾蚊 最早開成凌晨四點幾 最晚點幾兩點 有乜咁好做？寧願你考下郵差

巴打俾膠解釋下啦
我聽我同學講話幾好晉升機會咁
郵差要揹重野同派信講手眼協調
我琴晚見到依個體能測試都

同埋

咁夜更放左工
第二日返早更點算
最早個更同最夜個更差2個幾鐘
返得屋企都出唔到嚟啦
定係佢編更唔會咁編啊

你同學易滿足 升一級多果千幾蚊 人地政府工唔洗理升職 兩年咪果千幾蚊.

你做車站, 部車有乜事你仲要跑路軌幫手整

佢話做站務員
站務員洗唔洗落路軌

唔會咁編
一定會放日假先會夜更變早更

咁都衰啦
個日假會訓死左
出唔到去玩

搭單問下，如果我得 HD, 想入 見習技術員 易唔易入？

我諗我都係搵其他，輪更制已經辛苦，仲要d時間咁極端。
不過我都想知多d
好唔好做
因為我有同學做

咁點解唔問下你同學？

佢編更係更與更之間要最少隔12個鐘

1. 維修列車果啲
2. 最早你預凌晨五點幾至下午兩點，最遲傍晚五點至凌晨兩點幾
3. 短既可以6個鐘就走人 長既有啲要9個鐘
4. 睇你自己preference 要輪其實差唔多

撘撘單問
巴打你邊科？

14K仲要輪更值咩？易升？後勤我唔敢講前線嘅我真係笑而不言、有人唔做去做狗、仲要最賤果啲、高層加30%你地3%都唔知有無

想問入mtr 有咩要求??

有手有腳智力正常囉